官地拆細拍賣 助紓樓荒

有時都唔明，點解香港人想要一間普普通通嘅屋都咁難
係咁發展／起豪宅有幾多個買得起
垃圾政府根本唔係為香港人着想

住大型屋村不知幾正

屋邨還屋邨，抽到屋邨我都想住
但有幾多個排到條隊上到樓?

"甚至有政府資金支持的中國國有企業可以買得起，並發展這麼大的土地。"

屌，依家連地都唔放過，不如直接衝哂落黎霸左香港啦…

搞咁多又咪係想俾曬d地中資
中資最想屯起曬香港d地

大陸80年代已經開始買啦

呢一年係買得多咗, 好多地都係大陸財團買

持續入侵 手揸越多地越有影響力

逐啲逐啲賣畀你
想幾時賣就幾時賣
想賣幾貴就賣幾貴